【獨自留港】陳自瑤帶女遊埠快活 王浩信：囡囡見我見到飽

王浩信今晚喺海運大廈出席寶馬香港50周年「Joy of Excitement」啟動儀式暨《職業特工隊：叛逆之謎》香港區首映，擔任主禮嘉賓嘅佢喺台上表示，平日唔使開工，都鍾意陪囡囡去戶外做戶外活動，覺得經常要有family time。

王浩信受訪時話：「自己不嬲對車都有興趣嘅，有小朋友之後就更加注重安全性，都唔會開快車，呢個50周年限量版型號啱晒我喇，因為車廂夠大啱晒我，可以車到屋企人，又可以keep番有型呢樣嘢。」問到佢同老婆陳自瑤平日出入時間唔同，使唔使買兩架車嚟代步？王浩信話：「都唔會，因為佢驚嘅，所以少揸，自己盡可能都會接送佢哋，不過最近開工冇辦法喇，所以將呢個重任交番俾老婆喇。」

問到王浩信係咪已經賣晒啲媾女戰車？佢話：「其實我從來都冇跑車嘅，o依家嗰間都揸咗6、7年，自己都係實際型啲，鍾意睇多過買。」

咁平日鍾意車囡囡去邊？王浩信透露多為郊外，所以再話今次呢部50周年限量版好啱自己，後面夠位可以放埋單車入去，講到佢有幾耐冇帶囡囡去郊遊，王浩信話：「都係個幾月啫，因為要拍劇，（咁暑假咪冇得陪囡囡去旅行？）係呀，今個暑假要開工，開到下年，所以佢哋（指陳自瑤同囡囡）就同埋其他有小朋友嘅朋友去咗旅行。」

囡囡有冇扭計要爹哋陪？王浩信就讚囡囡：「佢好乖，基本上我唔使拍嘢都係陪住佢，佢都見到飽喇！平日大家都有互相send吓message，阿女都幾似我，鍾意畫畫，佢會用畫畫抒發對我嘅情懷囉。自己都有keep住佢啲畫，由第一幅唔知佢畫乜，到o依家知佢畫乜，全部都有keep晒，差唔多100幅，睇住佢嘅興趣同睇番佢自己成長嘅作品，我都覺得好窩心。」

幾時收皮

我都想知